import {ILevel} from "../models/IGame";

export const Alchemysio: ILevel = {
    "1": {
        "question": "Пар",
        "answer": "Вода + Огонь"
    },
    "2": {
        "question": "Растение",
        "answer": "Вода + Земля"
    },
    "3": {
        "question": "Дерево",
        "answer": "Растение + Растение"
    },
    "4": {
        "question": "Трава",
        "answer": "Растение + Земля"
    },
    "5": {
        "question": "Лава",
        "answer": "Земля + Огонь"
    },
    "6": {
        "question": "Ветер",
        "answer": "Воздух + Воздух"
    },
    "7": {
        "question": "Мороз",
        "answer": "Воздух + Ветер"
    },
    "8": {
        "question": "Лед",
        "answer": "Мороз + Вода"
    },
    "9": {
        "question": "Небо",
        "answer": "Воздух + Воздух + Воздух"
    },
    "10": {
        "question": "Солнце",
        "answer": "Небо + Огонь"
    },
    "11": {
        "question": "Жара",
        "answer": "Воздух + Огонь"
    },
    "12": {
        "question": "Уголь",
        "answer": "Растение + Огонь"
    },
    "13": {
        "question": "Река",
        "answer": "Вода + Вода + Земля"
    },
    "14": {
        "question": "Облако",
        "answer": "Вода + Воздух"
    },
    "15": {
        "question": "Дождь",
        "answer": "Облако + Вода"
    },
    "16": {
        "question": "Гриб",
        "answer": "Трава + Дождь"
    },
    "17": {
        "question": "Радуга",
        "answer": "Солнце + Дождь"
    },
    "18": {
        "question": "Молния",
        "answer": "Облако + Облако"
    },
    "19": {
        "question": "Лес",
        "answer": "Дерево + Дерево"
    },
    "20": {
        "question": "Водоросли",
        "answer": "Растение + Вода"
    },
    "21": {
        "question": "Камень",
        "answer": "Земля + Земля"
    },
    "22": {
        "question": "Луна",
        "answer": "Небо + Камень"
    },
    "23": {
        "question": "Гравитация",
        "answer": "Земля + Земля + Земля"
    },
    "24": {
        "question": "Яблоко",
        "answer": "Дерево + Гравитация"
    },
    "25": {
        "question": "Гора",
        "answer": "Земля + Камень"
    },
    "26": {
        "question": "Вулкан",
        "answer": "Гора + Лава"
    },
    "27": {
        "question": "Песок",
        "answer": "Камень + Вода"
    },
    "28": {
        "question": "Стекло",
        "answer": "Огонь + Песок"
    },
    "29": {
        "question": "Время",
        "answer": "Стекло + Песок"
    },
    "30": {
        "question": "Бетон",
        "answer": "Вода + Песок"
    },
    "31": {
        "question": "Металл",
        "answer": "Камень + Огонь"
    },
    "32": {
        "question": "Энергия",
        "answer": "Молния + Молния"
    },
    "33": {
        "question": "Жизнь",
        "answer": "Вода + Энергия"
    },
    "34": {
        "question": "Ящерица",
        "answer": "Трава + Жизнь"
    },
    "35": {
        "question": "Хамелеон",
        "answer": "Ящерица + Радуга"
    },
    "36": {
        "question": "Дракон",
        "answer": "Ящерица + Огонь"
    },
    "37": {
        "question": "Пещера",
        "answer": "Гора + Время"
    },
    "38": {
        "question": "Смерть",
        "answer": "Жизнь + Время"
    },
    "39": {
        "question": "Рыба",
        "answer": "Вода + Жизнь"
    },
    "40": {
        "question": "Червь",
        "answer": "Земля + Жизнь"
    },
    "41": {
        "question": "Птица",
        "answer": "Воздух + Жизнь"
    },
    "42": {
        "question": "Феникс",
        "answer": "Птица + Огонь"
    },
    "43": {
        "question": "Гусеница",
        "answer": "Растение + Червь"
    },
    "44": {
        "question": "Бабочка",
        "answer": "Гусеница + Время"
    },
    "45": {
        "question": "Мельница",
        "answer": "Ветер + Камень"
    },
    "46": {
        "question": "Электричество",
        "answer": "Молния + Металл"
    },
    "47": {
        "question": "Суши",
        "answer": "Рыба + Водоросли"
    },
    "48": {
        "question": "Снег",
        "answer": "Дождь + Мороз"
    },
    "49": {
        "question": "Хлопок",
        "answer": "Трава + Облако"
    },
    "50": {
        "question": "Яйцо",
        "answer": "Птица + Птица"
    },
    "51": {
        "question": "Волк",
        "answer": "Лес + Жизнь"
    },
    "52": {
        "question": "Кислород",
        "answer": "Солнце + Растение"
    },
    "53": {
        "question": "Озон",
        "answer": "Солнце + Кислород"
    },
    "54": {
        "question": "Магнит",
        "answer": "Металл + Электричество"
    },
    "55": {
        "question": "Пингвин",
        "answer": "Птица + Мороз"
    },
    "56": {
        "question": "Страус",
        "answer": "Птица + Песок"
    },
    "57": {
        "question": "Орел",
        "answer": "Птица + Гора"
    },
    "58": {
        "question": "Зомби",
        "answer": "Смерть + Жизнь"
    },
    "59": {
        "question": "Цветок",
        "answer": "Растение + Жизнь"
    },
    "60": {
        "question": "Голем",
        "answer": "Камень + Жизнь"
    },
    "61": {
        "question": "Насекомое",
        "answer": "Земля + Червь"
    },
    "62": {
        "question": "Муха",
        "answer": "Насекомое + Воздух"
    },
    "63": {
        "question": "Паук",
        "answer": "Насекомое + Насекомое"
    },
    "64": {
        "question": "Паутина",
        "answer": "Паук + Муха"
    },
    "65": {
        "question": "Нить",
        "answer": "Паутина + Паутина"
    },
    "66": {
        "question": "Ткань",
        "answer": "Нить + Нить"
    },
    "67": {
        "question": "Веревка",
        "answer": "Нить + Нить + Нить"
    },
    "68": {
        "question": "Воздушный змей",
        "answer": "Ткань + Воздух + Веревка"
    },
    "69": {
        "question": "Пчела",
        "answer": "Насекомое + Цветок"
    },
    "70": {
        "question": "Мед",
        "answer": "Пчела + Цветок"
    },
    "71": {
        "question": "Зонтик",
        "answer": "Дождь + Ткань"
    },
    "72": {
        "question": "Самолет",
        "answer": "Воздух + Металл"
    },
    "73": {
        "question": "Чай",
        "answer": "Растение + Вода + Жара"
    },
    "74": {
        "question": "Какао",
        "answer": "Дерево + Солнце"
    },
    "75": {
        "question": "Кофе",
        "answer": "Какао + Вода + Жара"
    },
    "76": {
        "question": "Табак",
        "answer": "Растение + Пар"
    },
    "77": {
        "question": "Сено",
        "answer": "Трава + Жара"
    },
    "78": {
        "question": "Игла",
        "answer": "Металл + Нить"
    },
    "79": {
        "question": "Одежда",
        "answer": "Ткань + Игла"
    },
    "80": {
        "question": "Ель",
        "answer": "Дерево + Игла"
    },
    "81": {
        "question": "Кактус",
        "answer": "Растение + Игла"
    },
    "82": {
        "question": "Яичница",
        "answer": "Яйцо + Огонь"
    },
    "83": {
        "question": "Водопад",
        "answer": "Вода + Гора"
    },
    "84": {
        "question": "Озеро",
        "answer": "Вода + Вода"
    },
    "85": {
        "question": "Океан",
        "answer": "Вода + Вода + Вода"
    },
    "86": {
        "question": "Соль",
        "answer": "Океан + Жара"
    },
    "87": {
        "question": "Волна",
        "answer": "Океан + Энергия"
    },
    "88": {
        "question": "Пляж",
        "answer": "Песок + Океан"
    },
    "89": {
        "question": "Цепь",
        "answer": "Металл + Веревка"
    },
    "90": {
        "question": "Подсолнух",
        "answer": "Солнце + Цветок"
    },
    "91": {
        "question": "Обезьяна",
        "answer": "Дерево + Жизнь"
    },
    "92": {
        "question": "Человек",
        "answer": "Обезьяна + Время"
    },
    "93": {
        "question": "Древесина",
        "answer": "Человек + Лес"
    },
    "94": {
        "question": "Инструмент",
        "answer": "Человек + Металл + Древесина"
    },
    "95": {
        "question": "Бумага",
        "answer": "Древесина + Инструмент"
    },
    "96": {
        "question": "Картон",
        "answer": "Бумага + Бумага"
    },
    "97": {
        "question": "Кирка",
        "answer": "Гора + Инструмент"
    },
    "98": {
        "question": "Самоцвет",
        "answer": "Гора + Кирка"
    },
    "99": {
        "question": "Лопата",
        "answer": "Земля + Инструмент"
    },
    "100": {
        "question": "Глина",
        "answer": "Река + Лопата"
    },
    "101": {
        "question": "Керамика",
        "answer": "Глина + Жара"
    },
    "102": {
        "question": "Кисть",
        "answer": "Бумага + Инструмент"
    },
    "103": {
        "question": "Ископаемое",
        "answer": "Лопата + Кисть + Земля"
    },
    "104": {
        "question": "Пшеница",
        "answer": "Лопата + Земля + Вода"
    },
    "105": {
        "question": "Мука",
        "answer": "Мельница + Пшеница"
    },
    "106": {
        "question": "Тесто",
        "answer": "Мука + Вода"
    },
    "107": {
        "question": "Клей",
        "answer": "Мука + Вода + Жара"
    },
    "108": {
        "question": "Улитка",
        "answer": "Гусеница + Клей"
    },
    "109": {
        "question": "Хлеб",
        "answer": "Тесто + Огонь"
    },
    "110": {
        "question": "Окно",
        "answer": "Древесина + Стекло"
    },
    "111": {
        "question": "Корабль",
        "answer": "Древесина + Вода + Ткань"
    },
    "112": {
        "question": "Нефть",
        "answer": "Земля + Ископаемое + Растение"
    },
    "113": {
        "question": "Бензин",
        "answer": "Пар + Нефть"
    },
    "114": {
        "question": "Пропан",
        "answer": "Огонь + Нефть"
    },
    "115": {
        "question": "Снеговик",
        "answer": "Снег + Человек"
    },
    "116": {
        "question": "Лезвие",
        "answer": "Металл + Инструмент"
    },
    "117": {
        "question": "Кровь",
        "answer": "Лезвие + Человек"
    },
    "118": {
        "question": "Комар",
        "answer": "Насекомое + Кровь"
    },
    "119": {
        "question": "Летучая мышь",
        "answer": "Кровь + Воздух"
    },
    "120": {
        "question": "Палка",
        "answer": "Растение + Лезвие"
    },
    "121": {
        "question": "Нож",
        "answer": "Палка + Лезвие"
    },
    "122": {
        "question": "Рыба-меч",
        "answer": "Нож + Рыба"
    },
    "123": {
        "question": "Молоток",
        "answer": "Палка + Камень"
    },
    "124": {
        "question": "Удочка",
        "answer": "Палка + Веревка + Червь"
    },
    "125": {
        "question": "Пластик",
        "answer": "Уголь + Нефть"
    },
    "126": {
        "question": "Сахарный тростник",
        "answer": "Палка + Растение + Вода"
    },
    "127": {
        "question": "Сахар",
        "answer": "Сахарный тростник + Мельница"
    },
    "128": {
        "question": "Собака",
        "answer": "Волк + Человек"
    },
    "129": {
        "question": "Цербер",
        "answer": "Собака + Собака + Собака"
    },
    "130": {
        "question": "Курица",
        "answer": "Птица + Пшеница"
    },
    "131": {
        "question": "Резина",
        "answer": "Нефть + Вода"
    },
    "132": {
        "question": "Воздушный шар",
        "answer": "Воздух + Резина + Веревка"
    },
    "133": {
        "question": "Мяч",
        "answer": "Воздух + Резина"
    },
    "134": {
        "question": "Призрак",
        "answer": "Смерть + Человек"
    },
    "135": {
        "question": "Дятел",
        "answer": "Птица + Древесина"
    },
    "136": {
        "question": "Шоколад",
        "answer": "Какао + Сахар"
    },
    "137": {
        "question": "Русалка",
        "answer": "Человек + Рыба"
    },
    "138": {
        "question": "Факел",
        "answer": "Палка + Огонь"
    },
    "139": {
        "question": "Костер",
        "answer": "Палка + Палка + Огонь"
    },
    "140": {
        "question": "Виноград",
        "answer": "Растение + Палка + Солнце"
    },
    "141": {
        "question": "Вино",
        "answer": "Вода + Виноград"
    },
    "142": {
        "question": "Пиво",
        "answer": "Вода + Пшеница"
    },
    "143": {
        "question": "Мышь",
        "answer": "Пшеница + Жизнь"
    },
    "144": {
        "question": "Ёж",
        "answer": "Мышь + Игла"
    },
    "145": {
        "question": "Флаг",
        "answer": "Палка + Ткань"
    },
    "146": {
        "question": "Любовь",
        "answer": "Человек + Человек"
    },
    "147": {
        "question": "Роза",
        "answer": "Цветок + Любовь"
    },
    "148": {
        "question": "Пепел",
        "answer": "Костер + Вода"
    },
    "149": {
        "question": "Рогатка",
        "answer": "Палка + Резина"
    },
    "150": {
        "question": "Золото",
        "answer": "Металл + Самоцвет"
    },
    "151": {
        "question": "Деньги",
        "answer": "Золото + Бумага"
    },
    "152": {
        "question": "Лук",
        "answer": "Палка + Веревка"
    },
    "153": {
        "question": "Кирпич",
        "answer": "Глина + Огонь"
    },
    "154": {
        "question": "Стена",
        "answer": "Кирпич + Бетон"
    },
    "155": {
        "question": "Динозавр",
        "answer": "Ископаемое + Жизнь"
    },
    "156": {
        "question": "Жук",
        "answer": "Дерево + Насекомое"
    },
    "157": {
        "question": "Гиря",
        "answer": "Металл + Гравитация"
    },
    "158": {
        "question": "Кость",
        "answer": "Зомби + Нож"
    },
    "159": {
        "question": "Рога",
        "answer": "Кость + Кость + Лезвие"
    },
    "160": {
        "question": "Луг",
        "answer": "Земля + Трава"
    },
    "161": {
        "question": "Лошадь",
        "answer": "Сено + Жизнь"
    },
    "162": {
        "question": "Троянский конь",
        "answer": "Лошадь + Древесина"
    },
    "163": {
        "question": "Корова",
        "answer": "Луг + Жизнь"
    },
    "164": {
        "question": "Аквариум",
        "answer": "Стекло + Вода + Рыба"
    },
    "165": {
        "question": "Копьё",
        "answer": "Палка + Палка + Лезвие"
    },
    "166": {
        "question": "Топор",
        "answer": "Палка + Лезвие + Древесина"
    },
    "167": {
        "question": "Смерч",
        "answer": "Ветер + Энергия"
    },
    "168": {
        "question": "Мясо",
        "answer": "Корова + Лезвие"
    },
    "169": {
        "question": "Стейк",
        "answer": "Мясо + Огонь"
    },
    "170": {
        "question": "Ножницы",
        "answer": "Лезвие + Лезвие"
    },
    "171": {
        "question": "Перо",
        "answer": "Птица + Ножницы"
    },
    "172": {
        "question": "Подушка",
        "answer": "Перо + Ткань"
    },
    "173": {
        "question": "Кровать",
        "answer": "Подушка + Древесина"
    },
    "174": {
        "question": "Стрела",
        "answer": "Палка + Лезвие + Перо"
    },
    "175": {
        "question": "Ведро",
        "answer": "Пластик + Вода + Металл"
    },
    "176": {
        "question": "Молоко",
        "answer": "Корова + Ведро"
    },
    "177": {
        "question": "Сыр",
        "answer": "Молоко + Время"
    },
    "178": {
        "question": "Колодец",
        "answer": "Земля + Лопата + Ведро"
    },
    "179": {
        "question": "Броня",
        "answer": "Одежда + Металл"
    },
    "180": {
        "question": "Давление",
        "answer": "Воздух + Жара"
    },
    "181": {
        "question": "Остров",
        "answer": "Океан + Земля"
    },
    "182": {
        "question": "Конфета",
        "answer": "Шоколад + Бумага"
    },
    "183": {
        "question": "Пегас",
        "answer": "Лошадь + Птица"
    },
    "184": {
        "question": "Доска",
        "answer": "Древесина + Древесина + Инструмент"
    },
    "185": {
        "question": "Краски",
        "answer": "Доска + Радуга"
    },
    "186": {
        "question": "Картина",
        "answer": "Краски + Бумага + Кисть"
    },
    "187": {
        "question": "Известняк",
        "answer": "Река + Камень"
    },
    "188": {
        "question": "Селитра",
        "answer": "Известняк + Растение"
    },
    "189": {
        "question": "Порох",
        "answer": "Селитра + Уголь"
    },
    "190": {
        "question": "Динамит",
        "answer": "Порох + Веревка"
    },
    "191": {
        "question": "Чайка",
        "answer": "Птица + Океан"
    },
    "192": {
        "question": "Пирамида",
        "answer": "Гора + Песок"
    },
    "193": {
        "question": "Пиявка",
        "answer": "Червь + Кровь"
    },
    "194": {
        "question": "Обсидиан",
        "answer": "Лава + Вода"
    },
    "195": {
        "question": "Пенек",
        "answer": "Дерево + Топор"
    },
    "196": {
        "question": "Корона",
        "answer": "Золото + Самоцвет"
    },
    "197": {
        "question": "Карандаш",
        "answer": "Уголь + Древесина"
    },
    "198": {
        "question": "Гвоздь",
        "answer": "Металл + Молоток + Палка"
    },
    "199": {
        "question": "Морской конек",
        "answer": "Лошадь + Рыба"
    },
    "200": {
        "question": "Мороженое",
        "answer": "Сахар + Лед"
    },
    "201": {
        "question": "Зуб",
        "answer": "Кость + Давление"
    },
    "202": {
        "question": "Клыки",
        "answer": "Зуб + Лезвие"
    },
    "203": {
        "question": "Змея",
        "answer": "Клыки + Червь"
    },
    "204": {
        "question": "Коготь",
        "answer": "Кость + Лезвие"
    },
    "205": {
        "question": "Медведь",
        "answer": "Пещера + Коготь"
    },
    "206": {
        "question": "Полярный медведь",
        "answer": "Медведь + Снег"
    },
    "207": {
        "question": "Сова",
        "answer": "Птица + Коготь"
    },
    "208": {
        "question": "Дирижабль",
        "answer": "Воздушный шар + Веревка + Металл"
    },
    "209": {
        "question": "Кузнечик",
        "answer": "Трава + Насекомое"
    },
    "210": {
        "question": "Труба",
        "answer": "Металл + Палка + Воздух"
    },
    "211": {
        "question": "Пушка",
        "answer": "Труба + Порох"
    },
    "212": {
        "question": "Ракета",
        "answer": "Труба + Огонь"
    },
    "213": {
        "question": "Айсберг",
        "answer": "Вода + Лед + Гора"
    },
    "214": {
        "question": "Алмаз",
        "answer": "Давление + Уголь"
    },
    "215": {
        "question": "Колесо",
        "answer": "Резина + Воздух + Давление"
    },
    "216": {
        "question": "Скейтборд",
        "answer": "Колесо + Доска"
    },
    "217": {
        "question": "Обувь",
        "answer": "Земля + Ткань"
    },
    "218": {
        "question": "Дорога",
        "answer": "Земля + Бетон"
    },
    "219": {
        "question": "Железная дорога",
        "answer": "Дорога + Металл"
    },
    "220": {
        "question": "Крот",
        "answer": "Мышь + Земля"
    },
    "221": {
        "question": "Пирог",
        "answer": "Яблоко + Мука"
    },
    "222": {
        "question": "Коньки",
        "answer": "Обувь + Лезвие + Лед"
    },
    "223": {
        "question": "Акула",
        "answer": "Рыба + Зуб"
    },
    "224": {
        "question": "Фонтан",
        "answer": "Вода + Давление"
    },
    "225": {
        "question": "Кит",
        "answer": "Рыба + Фонтан"
    },
    "226": {
        "question": "Касатка",
        "answer": "Кит + Лед"
    },
    "227": {
        "question": "Воск",
        "answer": "Пчела + Пчела"
    },
    "228": {
        "question": "Свеча",
        "answer": "Воск + Огонь"
    },
    "229": {
        "question": "Волос",
        "answer": "Человек + Воск"
    },
    "230": {
        "question": "Расческа",
        "answer": "Волос + Пластик"
    },
    "231": {
        "question": "Вампир",
        "answer": "Человек + Кровь"
    },
    "232": {
        "question": "Батарейка",
        "answer": "Энергия + Металл + Электричество"
    },
    "233": {
        "question": "Овца",
        "answer": "Гора + Жизнь"
    },
    "234": {
        "question": "Шерсть",
        "answer": "Овца + Ножницы"
    },
    "235": {
        "question": "Затмение",
        "answer": "Солнце + Луна"
    },
    "236": {
        "question": "Голубь",
        "answer": "Хлеб + Птица"
    },
    "237": {
        "question": "Черная дыра",
        "answer": "Гравитация + Гравитация + Гравитация"
    },
    "238": {
        "question": "Печенье",
        "answer": "Молоко + Какао + Тесто"
    },
    "239": {
        "question": "Желудь",
        "answer": "Дерево + Время"
    },
    "240": {
        "question": "Белка",
        "answer": "Мышь + Желудь"
    },
    "241": {
        "question": "Хомяк",
        "answer": "Мышь + Пшеница"
    },
    "242": {
        "question": "Черепаха",
        "answer": "Песок + Яйцо"
    },
    "243": {
        "question": "Угорь",
        "answer": "Червь + Электричество"
    },
    "244": {
        "question": "Лист",
        "answer": "Дерево + Ветер"
    },
    "245": {
        "question": "Богомол",
        "answer": "Насекомое + Лист"
    },
    "246": {
        "question": "Наковальня",
        "answer": "Металл + Молоток"
    },
    "247": {
        "question": "Коробка",
        "answer": "Картон + Картон"
    },
    "248": {
        "question": "Шестеренка",
        "answer": "Колесо + Металл"
    },
    "249": {
        "question": "Сундук",
        "answer": "Коробка + Древесина"
    },
    "250": {
        "question": "Замок",
        "answer": "Сундук + Шестеренка"
    },
    "251": {
        "question": "Ключ",
        "answer": "Замок + Инструмент"
    },
    "252": {
        "question": "Дом",
        "answer": "Бетон + Древесина + Стекло"
    },
    "253": {
        "question": "Печь",
        "answer": "Камень + Уголь + Огонь"
    },
    "254": {
        "question": "Колба",
        "answer": "Стекло + Вода"
    },
    "255": {
        "question": "Зелье скорости",
        "answer": "Колба + Ветер"
    },
    "256": {
        "question": "Зелье силы",
        "answer": "Колба + Гора"
    },
    "257": {
        "question": "Зелье мудрости",
        "answer": "Колба + Сова"
    },
    "258": {
        "question": "Зелье лечения",
        "answer": "Колба + Жизнь"
    },
    "259": {
        "question": "Яд",
        "answer": "Колба + Змея"
    },
    "260": {
        "question": "Бактерия",
        "answer": "Океан + Жизнь"
    },
    "261": {
        "question": "Болото",
        "answer": "Трава + Озеро"
    },
    "262": {
        "question": "Крокодил",
        "answer": "Болото + Ящерица"
    },
    "263": {
        "question": "Лягушка",
        "answer": "Болото + Жизнь"
    },
    "264": {
        "question": "Танк",
        "answer": "Черепаха + Металл"
    },
    "265": {
        "question": "Пустыня",
        "answer": "Песок + Солнце"
    },
    "266": {
        "question": "Верблюд",
        "answer": "Пустыня + Лошадь"
    },
    "267": {
        "question": "Саванна",
        "answer": "Земля + Трава + Солнце"
    },
    "268": {
        "question": "Зебра",
        "answer": "Саванна + Лошадь"
    },
    "269": {
        "question": "Король",
        "answer": "Человек + Корона"
    },
    "270": {
        "question": "Джунгли",
        "answer": "Лес + Дождь"
    },
    "271": {
        "question": "Тигр",
        "answer": "Джунгли + Жизнь"
    },
    "272": {
        "question": "Кошка",
        "answer": "Тигр + Человек"
    },
    "273": {
        "question": "Лев",
        "answer": "Кошка + Саванна"
    },
    "274": {
        "question": "Попугай",
        "answer": "Птица + Джунгли"
    },
    "275": {
        "question": "Дверь",
        "answer": "Стена + Доска"
    },
    "276": {
        "question": "Грампластинка",
        "answer": "Пластик + Воск"
    },
    "277": {
        "question": "Музыка",
        "answer": "Грампластинка + Игла"
    },
    "278": {
        "question": "Сера",
        "answer": "Лава + Пепел"
    },
    "279": {
        "question": "Водород",
        "answer": "Солнце + Время"
    },
    "280": {
        "question": "Серная кислота",
        "answer": "Водород + Кислород + Сера"
    },
    "281": {
        "question": "Спорт",
        "answer": "Человек + Гиря"
    },
    "282": {
        "question": "Взрыв",
        "answer": "Порох + Огонь"
    },
    "283": {
        "question": "Арбалет",
        "answer": "Лук + Металл"
    },
    "284": {
        "question": "Лента",
        "answer": "Ткань + Ножницы"
    },
    "285": {
        "question": "Скотч",
        "answer": "Лента + Клей"
    },
    "286": {
        "question": "Линейка",
        "answer": "Доска + Карандаш"
    },
    "287": {
        "question": "Рулетка",
        "answer": "Линейка + Лента"
    },
    "288": {
        "question": "Спичка",
        "answer": "Палка + Сера"
    },
    "289": {
        "question": "Часы",
        "answer": "Время + Батарейка"
    },
    "290": {
        "question": "Жемчужина",
        "answer": "Самоцвет + Вода"
    },
    "291": {
        "question": "Бутылка",
        "answer": "Вода + Пластик"
    },
    "292": {
        "question": "Маска",
        "answer": "Веревка + Ткань"
    },
    "293": {
        "question": "Бинт",
        "answer": "Лента + Ткань"
    },
    "294": {
        "question": "Мумия",
        "answer": "Бинт + Человек"
    },
    "295": {
        "question": "Минотавр",
        "answer": "Человек + Корова"
    },
    "296": {
        "question": "Ламантин",
        "answer": "Корова + Вода"
    },
    "297": {
        "question": "Морж",
        "answer": "Ламантин + Клыки"
    },
    "298": {
        "question": "Краб",
        "answer": "Рыба + Ножницы"
    },
    "299": {
        "question": "Олень",
        "answer": "Лошадь + Лес"
    },
    "300": {
        "question": "Утка",
        "answer": "Птица + Озеро"
    },
    "301": {
        "question": "Прилив",
        "answer": "Луна + Океан"
    },
    "302": {
        "question": "Бегемот",
        "answer": "Корова + Река"
    },
    "303": {
        "question": "Леденец",
        "answer": "Конфета + Палка"
    },
    "304": {
        "question": "Двигатель",
        "answer": "Металл + Пар"
    },
    "305": {
        "question": "Машина",
        "answer": "Двигатель + Колесо"
    },
    "306": {
        "question": "Поезд",
        "answer": "Железная дорога + Двигатель"
    },
    "307": {
        "question": "Сердце",
        "answer": "Двигатель + Кровь"
    },
    "308": {
        "question": "Скульптура",
        "answer": "Человек + Камень"
    },
    "309": {
        "question": "Грабли",
        "answer": "Палка + Расческа"
    },
    "310": {
        "question": "Свет",
        "answer": "Солнце + Небо"
    },
    "311": {
        "question": "Лампочка",
        "answer": "Свет + Стекло + Электричество"
    },
    "312": {
        "question": "Гирлянда",
        "answer": "Лампочка + Лампочка + Лампочка"
    },
    "313": {
        "question": "Фотоаппарат",
        "answer": "Свет + Металл + Бумага"
    },
    "314": {
        "question": "Светофор",
        "answer": "Дорога + Гирлянда"
    },
    "315": {
        "question": "Светлячок",
        "answer": "Насекомое + Лампочка"
    },
    "316": {
        "question": "Фонарик",
        "answer": "Свет + Батарейка"
    },
    "317": {
        "question": "Линза",
        "answer": "Стекло + Свет"
    },
    "318": {
        "question": "Телескоп",
        "answer": "Линза + Небо"
    },
    "319": {
        "question": "Звезда",
        "answer": "Телескоп + Небо"
    },
    "320": {
        "question": "Новогодняя елка",
        "answer": "Звезда + Ель + Гирлянда"
    },
    "321": {
        "question": "Волшебная палочка",
        "answer": "Палка + Звезда"
    },
    "322": {
        "question": "Космос",
        "answer": "Небо + Звезда"
    },
    "323": {
        "question": "Астероид",
        "answer": "Космос + Камень"
    },
    "324": {
        "question": "Метеор",
        "answer": "Астероид + Огонь"
    },
    "325": {
        "question": "Единорог",
        "answer": "Лошадь + Волшебная палочка"
    },
    "326": {
        "question": "Вакуум",
        "answer": "Космос + Стекло"
    },
    "327": {
        "question": "Осьминог",
        "answer": "Рыба + Вакуум"
    },
    "328": {
        "question": "Чернила",
        "answer": "Осьминог + Давление"
    },
    "329": {
        "question": "Ручка",
        "answer": "Чернила + Пластик"
    },
    "330": {
        "question": "Вантуз",
        "answer": "Вакуум + Резина + Палка"
    },
    "331": {
        "question": "Морская звезда",
        "answer": "Звезда + Океан"
    },
    "332": {
        "question": "Книга",
        "answer": "Бумага + Чернила + Картон"
    },
    "333": {
        "question": "Зелье маны",
        "answer": "Колба + Звезда"
    },
    "334": {
        "question": "Бинокль",
        "answer": "Телескоп + Телескоп"
    },
    "335": {
        "question": "Глаз",
        "answer": "Линза + Жизнь"
    },
    "336": {
        "question": "Очки",
        "answer": "Линза + Пластик + Глаз"
    },
    "337": {
        "question": "Ангел",
        "answer": "Птица + Человек"
    },
    "338": {
        "question": "Солнечные панели",
        "answer": "Солнце + Энергия"
    },
    "339": {
        "question": "Робот",
        "answer": "Человек + Батарейка"
    },
    "340": {
        "question": "Башня",
        "answer": "Дом + Дом"
    },
    "341": {
        "question": "Маяк",
        "answer": "Башня + Свет"
    },
    "342": {
        "question": "Звук",
        "answer": "Взрыв + Воздух"
    },
    "343": {
        "question": "Радио",
        "answer": "Звук + Металл"
    },
    "344": {
        "question": "Провод",
        "answer": "Пластик + Металл + Электричество"
    },
    "345": {
        "question": "Микрофон",
        "answer": "Звук + Палка"
    },
    "346": {
        "question": "Смартфон",
        "answer": "Радио + Микрофон"
    },
    "347": {
        "question": "Кентавр",
        "answer": "Человек + Лошадь"
    },
    "348": {
        "question": "Компас",
        "answer": "Магнит + Электричество"
    },
    "349": {
        "question": "Карта",
        "answer": "Компас + Бумага"
    },
    "350": {
        "question": "Лужа",
        "answer": "Дорога + Вода"
    },
    "351": {
        "question": "Весло",
        "answer": "Вода + Палка"
    },
    "352": {
        "question": "Серфинг",
        "answer": "Волна + Доска"
    },
    "353": {
        "question": "Холодильник",
        "answer": "Мороз + Электричество"
    },
    "354": {
        "question": "Палатка",
        "answer": "Ткань + Палка + Дом"
    },
    "355": {
        "question": "Здоровье",
        "answer": "Человек + Яблоко"
    },
    "356": {
        "question": "Шприц",
        "answer": "Здоровье + Игла"
    },
    "357": {
        "question": "Грязь",
        "answer": "Пепел + Вода"
    },
    "358": {
        "question": "Свинья",
        "answer": "Грязь + Жизнь"
    },
    "359": {
        "question": "Жир",
        "answer": "Свинья + Лезвие"
    },
    "360": {
        "question": "Мыло",
        "answer": "Пепел + Жир"
    },
    "361": {
        "question": "Кожа",
        "answer": "Свинья + Молоток"
    },
    "362": {
        "question": "Лекарство",
        "answer": "Здоровье + Бактерия"
    },
    "363": {
        "question": "Сеть",
        "answer": "Паутина + Вода"
    },
    "364": {
        "question": "Сачок",
        "answer": "Сеть + Палка"
    },
    "365": {
        "question": "Ребенок",
        "answer": "Человек + Человек + Любовь"
    },
    "366": {
        "question": "Скорпион",
        "answer": "Краб + Пустыня"
    },
    "367": {
        "question": "Нейрон",
        "answer": "Электричество + Жизнь"
    },
    "368": {
        "question": "Позвоночник",
        "answer": "Нейрон + Кость"
    },
    "369": {
        "question": "Мозг",
        "answer": "Нейрон + Нейрон + Нейрон"
    },
    "370": {
        "question": "Череп",
        "answer": "Мозг + Кость"
    },
    "371": {
        "question": "Подзорная труба",
        "answer": "Труба + Линза"
    },
    "372": {
        "question": "Теплица",
        "answer": "Стекло + Растение"
    },
    "373": {
        "question": "Оборотень",
        "answer": "Волк + Человек + Луна"
    },
    "374": {
        "question": "Кальян",
        "answer": "Колба + Табак + Пар"
    },
    "375": {
        "question": "Сокровище",
        "answer": "Остров + Сундук"
    },
    "376": {
        "question": "Самокат",
        "answer": "Колесо + Колесо"
    },
    "377": {
        "question": "Циркуль",
        "answer": "Игла + Карандаш"
    },
    "378": {
        "question": "Круг",
        "answer": "Циркуль + Бумага"
    },
    "379": {
        "question": "Бочка",
        "answer": "Металл + Доска + Круг"
    },
    "380": {
        "question": "Барабан",
        "answer": "Бочка + Кожа"
    },
    "381": {
        "question": "Кольцо",
        "answer": "Круг + Металл"
    },
    "382": {
        "question": "Замок",
        "answer": "Башня + Стена"
    },
    "383": {
        "question": "Ров",
        "answer": "Замок + Река"
    },
    "384": {
        "question": "Монета",
        "answer": "Золото + Круг"
    },
    "385": {
        "question": "Серебро",
        "answer": "Монета + Печь"
    },
    "386": {
        "question": "Ртуть",
        "answer": "Вода + Серебро"
    },
    "387": {
        "question": "Градусник",
        "answer": "Ртуть + Жара"
    },
    "388": {
        "question": "Скворечник",
        "answer": "Птица + Дом"
    },
    "389": {
        "question": "Флейта",
        "answer": "Труба + Ветер"
    },
    "390": {
        "question": "Рычаг",
        "answer": "Палка + Шестеренка"
    },
    "391": {
        "question": "Якорь",
        "answer": "Металл + Цепь + Вода"
    },
    "392": {
        "question": "Струна",
        "answer": "Нить + Звук"
    },
    "393": {
        "question": "Скрипка",
        "answer": "Струна + Древесина"
    },
    "394": {
        "question": "Гитара",
        "answer": "Струна + Струна + Древесина"
    },
    "395": {
        "question": "Слеза",
        "answer": "Вода + Глаз"
    },
    "396": {
        "question": "Сфинкс",
        "answer": "Человек + Лев"
    },
    "397": {
        "question": "Арфа",
        "answer": "Лук + Струна"
    },
    "398": {
        "question": "Шахта",
        "answer": "Пещера + Кирка"
    },
    "399": {
        "question": "Руда",
        "answer": "Шахта + Кирка"
    },
    "400": {
        "question": "Рыцарь",
        "answer": "Нож + Броня + Человек"
    },
    "401": {
        "question": "Электрон",
        "answer": "Электричество + Электричество"
    },
    "402": {
        "question": "Протон",
        "answer": "Электрон + Гравитация"
    },
    "403": {
        "question": "Нейтрон",
        "answer": "Электрон + Протон"
    },
    "404": {
        "question": "Атом",
        "answer": "Электрон + Протон + Нейтрон"
    },
    "405": {
        "question": "Молекула",
        "answer": "Атом + Атом"
    },
    "406": {
        "question": "Кабан",
        "answer": "Свинья + Лес"
    },
    "407": {
        "question": "Госпиталь",
        "answer": "Дом + Здоровье"
    },
    "408": {
        "question": "Плот",
        "answer": "Вода + Древесина"
    },
    "409": {
        "question": "Лодка",
        "answer": "Плот + Весло"
    },
    "410": {
        "question": "Баобаб",
        "answer": "Дерево + Саванна"
    },
    "411": {
        "question": "Камуфляж",
        "answer": "Хамелеон + Ткань"
    },
    "412": {
        "question": "Вилы",
        "answer": "Сено + Инструмент"
    },
    "413": {
        "question": "Вилка",
        "answer": "Стейк + Вилы"
    },
    "414": {
        "question": "Скальпель",
        "answer": "Лезвие + Здоровье"
    },
    "415": {
        "question": "Зубочистка",
        "answer": "Палка + Зуб"
    },
    "416": {
        "question": "Биткойн",
        "answer": "Монета + Электричество"
    },
    "417": {
        "question": "Щит",
        "answer": "Доска + Металл"
    },
    "418": {
        "question": "Календарь",
        "answer": "Бумага + Время"
    },
    "419": {
        "question": "Зубная паста",
        "answer": "Зуб + Здоровье"
    },
    "420": {
        "question": "Зубная щетка",
        "answer": "Зуб + Инструмент"
    },
    "421": {
        "question": "Нунчаки",
        "answer": "Палка + Палка + Цепь"
    },
    "422": {
        "question": "Секундомер",
        "answer": "Время + Линейка"
    },
    "423": {
        "question": "Веер",
        "answer": "Бумага + Ветер"
    },
    "424": {
        "question": "Парик",
        "answer": "Волос + Волос"
    },
    "425": {
        "question": "Пузырь",
        "answer": "Мыло + Воздух"
    },
    "426": {
        "question": "Газировка",
        "answer": "Вода + Сахар + Воздух"
    },
    "427": {
        "question": "Дождевик",
        "answer": "Дождь + Одежда"
    },
    "428": {
        "question": "Сейф",
        "answer": "Деньги + Замок"
    },
    "429": {
        "question": "Банк",
        "answer": "Деньги + Дом"
    },
    "430": {
        "question": "Швейная машинка",
        "answer": "Игла + Электричество"
    },
    "431": {
        "question": "Обои",
        "answer": "Клей + Бумага + Стена"
    },
    "432": {
        "question": "Доктор",
        "answer": "Человек + Лекарство"
    },
    "433": {
        "question": "Гнездо",
        "answer": "Дерево + Птица + Яйцо"
    },
    "434": {
        "question": "Зеркало",
        "answer": "Вода + Стекло + Свет"
    },
    "435": {
        "question": "Акула-молот",
        "answer": "Молоток + Рыба"
    },
    "436": {
        "question": "Носорог",
        "answer": "Рога + Саванна"
    },
    "437": {
        "question": "Гиена",
        "answer": "Собака + Саванна"
    },
    "438": {
        "question": "Гепард",
        "answer": "Кошка + Саванна + Ветер"
    },
    "439": {
        "question": "Панда",
        "answer": "Медведь + Джунгли"
    },
    "440": {
        "question": "Мел",
        "answer": "Известняк + Карандаш"
    },
    "441": {
        "question": "Подарок",
        "answer": "Коробка + Лента"
    },
    "442": {
        "question": "Феерверк",
        "answer": "Ракета + Взрыв"
    },
    "443": {
        "question": "Торт",
        "answer": "Тесто + Мороженое"
    },
    "444": {
        "question": "Праздник",
        "answer": "Воздушный шар + Торт + Феерверк"
    },
    "445": {
        "question": "Клоун",
        "answer": "Человек + Праздник"
    },
    "446": {
        "question": "Цирк",
        "answer": "Клоун + Дом"
    },
    "447": {
        "question": "Фотосинтез",
        "answer": "Лист + Солнце"
    },
    "448": {
        "question": "Масло",
        "answer": "Вода + Жир"
    },
    "449": {
        "question": "Йогурт",
        "answer": "Бактерия + Молоко"
    },
    "450": {
        "question": "Бобр",
        "answer": "Зуб + Дерево"
    },
    "451": {
        "question": "Оазис",
        "answer": "Озеро + Пустыня"
    },
    "452": {
        "question": "Мираж",
        "answer": "Воздух + Жара + Пустыня"
    },
    "453": {
        "question": "Пыль",
        "answer": "Грязь + Время"
    },
    "454": {
        "question": "Капля",
        "answer": "Пыль + Вода"
    },
    "455": {
        "question": "Туман",
        "answer": "Капля + Воздух"
    },
    "456": {
        "question": "Снежинка",
        "answer": "Капля + Мороз"
    },
    "457": {
        "question": "Букет",
        "answer": "Цветок + Цветок"
    },
    "458": {
        "question": "Пальма",
        "answer": "Дерево + Пляж"
    },
    "459": {
        "question": "Мост",
        "answer": "Река + Дорога"
    },
    "460": {
        "question": "Дворец",
        "answer": "Король + Дом"
    },
    "461": {
        "question": "Искра",
        "answer": "Камень + Камень"
    },
    "462": {
        "question": "Горизонт",
        "answer": "Небо + Земля"
    },
    "463": {
        "question": "Сон",
        "answer": "Человек + Кровать"
    },
    "464": {
        "question": "Манта",
        "answer": "Воздушный змей + Рыба"
    },
    "465": {
        "question": "Перфокарта",
        "answer": "Бумага + Игла"
    },
    "466": {
        "question": "Планета",
        "answer": "Земля + Гравитация"
    },
    "467": {
        "question": "Плотина",
        "answer": "Бобр + Река"
    },
    "468": {
        "question": "Кукла",
        "answer": "Человек + Шерсть"
    },
    "469": {
        "question": "Икра",
        "answer": "Рыба + Рыба"
    },
    "470": {
        "question": "Иод",
        "answer": "Водоросли + Серная кислота"
    },
    "471": {
        "question": "Карамель",
        "answer": "Сахар + Огонь"
    },
    "472": {
        "question": "Кремний",
        "answer": "Песок + Давление"
    },
    "473": {
        "question": "Кошелек",
        "answer": "Кожа + Деньги"
    },
    "474": {
        "question": "Копилка",
        "answer": "Свинья + Деньги"
    },
    "475": {
        "question": "Микрочип",
        "answer": "Кремний + Металл"
    },
    "476": {
        "question": "Торф",
        "answer": "Болото + Давление"
    },
    "477": {
        "question": "Шелк",
        "answer": "Гусеница + Нить"
    },
    "478": {
        "question": "Смола",
        "answer": "Дерево + Лезвие"
    },
    "479": {
        "question": "Янтарь",
        "answer": "Смола + Камень"
    },
    "480": {
        "question": "Планктон",
        "answer": "Краб + Водоросли + Бактерия"
    },
    "481": {
        "question": "Пугало",
        "answer": "Человек + Сено"
    },
    "482": {
        "question": "Ворона",
        "answer": "Пугало + Птица"
    },
    "483": {
        "question": "Плуг",
        "answer": "Земля + Лезвие"
    },
    "484": {
        "question": "Поле",
        "answer": "Земля + Плуг"
    },
    "485": {
        "question": "Комбайн",
        "answer": "Поле + Двигатель"
    },
    "486": {
        "question": "Письмо",
        "answer": "Бумага + Чернила"
    },
    "487": {
        "question": "Почта",
        "answer": "Письмо + Голубь"
    },
    "488": {
        "question": "Марка",
        "answer": "Почта + Картина"
    },
    "489": {
        "question": "Осел",
        "answer": "Овца + Лошадь"
    },
    "490": {
        "question": "Мул",
        "answer": "Осел + Лошадь"
    },
    "491": {
        "question": "Мох",
        "answer": "Растение + Камень"
    },
    "492": {
        "question": "Дрожжи",
        "answer": "Хлеб + Бактерия"
    },
    "493": {
        "question": "Алюминий",
        "answer": "Металл + Самолет"
    },
    "494": {
        "question": "Плесень",
        "answer": "Мох + Гриб"
    },
    "495": {
        "question": "Споры",
        "answer": "Мох + Воздух"
    },
    "496": {
        "question": "Парфюм",
        "answer": "Колба + Цветок"
    },
    "497": {
        "question": "Кредитка",
        "answer": "Деньги + Пластик"
    },
    "498": {
        "question": "Жвачка",
        "answer": "Смола + Зуб"
    },
    "499": {
        "question": "Пила",
        "answer": "Инструмент + Клыки"
    },
    "500": {
        "question": "Цепная пила",
        "answer": "Пила + Двигатель"
    },
    "501": {
        "question": "Папоротник",
        "answer": "Растение + Споры"
    },
    "502": {
        "question": "Парус",
        "answer": "Ткань + Ветер"
    },
    "503": {
        "question": "Охота",
        "answer": "Человек + Лук"
    },
    "504": {
        "question": "Улей",
        "answer": "Пчела + Дом"
    },
    "505": {
        "question": "Дисплей",
        "answer": "Стекло + Электричество"
    },
    "506": {
        "question": "Компьютер",
        "answer": "Микрочип + Микрочип"
    },
    "507": {
        "question": "Нейтронная звезда",
        "answer": "Звезда + Нейтрон"
    },
    "508": {
        "question": "Яма",
        "answer": "Лопата + Земля"
    },
    "509": {
        "question": "Пожар",
        "answer": "Огонь + Лес"
    },
    "510": {
        "question": "Тунель",
        "answer": "Дорога + Гора"
    },
    "511": {
        "question": "Метро",
        "answer": "Тунель + Земля"
    },
    "512": {
        "question": "Тряпка",
        "answer": "Ткань + Грязь"
    },
    "513": {
        "question": "Сосулька",
        "answer": "Лед + Капля"
    },
    "514": {
        "question": "Созвездие",
        "answer": "Звезда + Звезда"
    },
    "515": {
        "question": "Фонарь",
        "answer": "Масло + Стекло"
    },
    "516": {
        "question": "Пластилин",
        "answer": "Глина + Нефть"
    },
    "517": {
        "question": "Лазер",
        "answer": "Свет + Огонь"
    },
    "518": {
        "question": "Антенна",
        "answer": "Радио + Палка + Металл"
    },
    "519": {
        "question": "Спутник",
        "answer": "Антенна + Космос"
    },
    "520": {
        "question": "Углерод",
        "answer": "Уголь + Огонь"
    },
    "521": {
        "question": "Углеводород",
        "answer": "Углерод + Водород"
    },
    "522": {
        "question": "Парафин",
        "answer": "Углеводород + Воск"
    },
    "523": {
        "question": "Вазелин",
        "answer": "Масло + Парафин"
    },
    "524": {
        "question": "Метан",
        "answer": "Болото + Воздух"
    },
    "525": {
        "question": "Пенициллин",
        "answer": "Плесень + Лекарство"
    },
    "526": {
        "question": "Углекислый газ",
        "answer": "Кислород + Углерод"
    },
    "527": {
        "question": "Пена",
        "answer": "Вода + Пузырь"
    },
    "528": {
        "question": "Огнетушитель",
        "answer": "Пена + Пожар"
    },
    "529": {
        "question": "Спальник",
        "answer": "Лес + Кровать"
    },
    "530": {
        "question": "GPS",
        "answer": "Спутник + Спутник + Спутник"
    },
    "531": {
        "question": "Метла",
        "answer": "Сено + Палка"
    },
    "532": {
        "question": "Уборщик",
        "answer": "Человек + Метла"
    },
    "533": {
        "question": "Ведьма",
        "answer": "Человек + Метла + Волшебная палочка"
    },
    "534": {
        "question": "Корень",
        "answer": "Растение + Земля + Вода"
    },
    "535": {
        "question": "Косметика",
        "answer": "Человек + Краски"
    },
    "536": {
        "question": "Подкова",
        "answer": "Лошадь + Обувь"
    },
    "537": {
        "question": "Инопланетянин",
        "answer": "Космос + Жизнь"
    },
    "538": {
        "question": "Лишайник",
        "answer": "Водоросли + Гриб"
    },
    "539": {
        "question": "Ржавчина",
        "answer": "Металл + Кислород"
    },
    "540": {
        "question": "Град",
        "answer": "Облако + Лед"
    },
    "541": {
        "question": "Библиотека",
        "answer": "Книга + Дом"
    },
    "542": {
        "question": "Колибри",
        "answer": "Птица + Цветок"
    },
    "543": {
        "question": "Гамак",
        "answer": "Кровать + Сеть"
    },
    "544": {
        "question": "Микроскоп",
        "answer": "Бактерия + Линза"
    },
    "545": {
        "question": "Солнечная система",
        "answer": "Солнце + Планета"
    },
    "546": {
        "question": "Конура",
        "answer": "Собака + Дом"
    }
}